民團與市民深水埗警署抗議警方濫權

北河街街市今日應該無人買野

其實深水埗嗰邊商戶系咪可以去小額審裁處告克警亂射催淚彈? 濃煙湧入鋪頭/餐廳，員工/顧客/食客擔心有害物質殘留店內，損害健康。

克警影響商戶當日及近期生意，商戶係咪有權拎返相應賠償?

附近居民需自費檢查身體受有害氣體影響嘅程度同健康狀況，樓上居民係咪有權拎返相應賠償?